---
title: >-
    شمارهٔ ۲۹۴ - ایضا له
---
# شمارهٔ ۲۹۴ - ایضا له

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ای همه انصاف عالم تعبیه در حکم تو</p></div>
<div class="m2"><p>جور من از حد گذشت ، انصاف جان من بده</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>چون همی بخشی همه چیزی گناه من ببخش</p></div>
<div class="m2"><p>چون بدادی هر چه در عالم، امان من بده</p></div></div>